有咩黑過獌狗？

4424

黑警

係奧脫福鬥黑嘅話真心未必夠獌狗嚟

4425